有冇人大學畢業做倉務

你 2020 fg

$13000 返5日

倉強

不如做食蕉好過啦 禁辛苦做咩

你以為食蕉唔辛苦咩
之前有人講過啦

坐喺度都辛苦？

Me 做做下做左manager

你做咗幾耐.呀

幾錢人工

有份工已經好幸福

我第一份工就係，仲做咗兩年

Fg做？
人工有幾多

要巡樓架屌你
利申 保安

12000

返5日？

係，10000
八年前

八年後，我先多你$3000

...

返hea工今啦 搵份辛苦倉做
閒閒地萬八

有
12k番六日

垃圾工，狗也不屌

Btw, 你讀幾年大學黎把撚啊

短期做，長遠考公務員

$12000應該輕鬆？

辛苦應該$15000以上

$18000好多重貨搬

返過，狗也不屌，半文半勞動on撚79,人工低到仆街，仲晒左我3個月屌佢老母！

真係好辛苦喎要巡樓

以前番過散
佢老味一日巡四次36層

有冇保安師撞破過人地扑野/閉路見到人地激烈緊果d

一時要對住電腦check 住email，一時又要搬野，倉務真係好撚濕鳩，新入職12000 屌佢老母

仲少過我以前份工

你以為多重貨啦
做鏟手搬少一半
係困身

無錯 中五 中七 工作
大學生去做物管 人工立即多4k

人工又低又困身狗都不屌

咁辛苦咁多錢讀完大學做倉？ 冇撚病下嘛
最下賤嘅工種

你做過地盤 室外 先講啦
做商廈住宅 係今啦
有乜問題？

食蕉好L多嘢做，做屋苑分分鐘畀Hi人叫門口狗...份糧係皮肉錢加侮辱費

行足成日都唔夠返倉辛苦啦

都係嘅 不過唔洗番12碼

人工高你4k
賺得多就 受氣啦

守康民處 公園 做唔做 得8k

話考就考？
考唔到長遠做倉務？

咁做乜讀大學

我15k 5日

讀大學有讀過下logistic, 唔知頭唔知路，就諗住做呢行。點撚知9成post 都係中5中7 學歷，咁冇理咁多啦，照apply 同in, 點知入到去先知係warehouse.

我開14000 都叫高壓到12000,咁都算，title叫assistant officer, 我以為唔錯wo.

一開始入去倉既office, 有電腦以為都ok啦，以為係文職做住先，點撚知要用即車又要上落貨架搬野，電腦又幾部要輪流睇，即係冇固定既位好撚唔鍾意係咁調位

12000,要返5.5日(仲要1個月返幾晚通宵更，好彩我未handle晒已被濕鳩+唔撚教野既上司剷走左我，屌佢老母，都多撚謝佢既，我可以揾返我應該要走既路，而唔再留係呢間濕鳩公司)

總結，狗也不屌

12000,星期6返半日，星期1-5就仲要固定朝9晚7 呀，雖然有ot 錢$60/hr我果度仲要日日ot到8,9pm先收得工，我2個幾月，淨係試過4次準時7點收工呀仆佢個臭街。
讀完大學做倉務果3個月，日日就係羡慕人地返朝9晚5/6準時收工，人高又起碼高6,7k, 工作性質除左用下電腦，就係執貨搬野，真係覺得好撚低賤！
晒撚左3個月時間！

讀完大學既，咪撚做倉務，再講多次狗也不屌！

屌你地 自私撚

讀完大學做倉務？搞到大家學位平均價值降低晒

文科仔？

有冇諗過 獻醜不如藏拙
不過都幾羨慕你...
面皮夠厚就天下無敵 你講嘢唔用腦都唔怕俾人笑 心理質素真係好

對，乞食科

Sorry

邊間畢業

你後尾去咗做咩

保安文化
你以為d是非少過寫字樓
客又西 同事又西 上司又西
你以為淨係坐係度...
投訴要處理 門要開 招呼要打
門開慢一秒都屌柒你 懶王
有咩問題第一個入你數
做公屋 無人投訴你
做偽豪宅

非保安

而家揾緊工。。。

做倉不如洗廁所好過，對住啲屎都好過對住批貨

路過D房門外會聽到入面有呻吟聲

Agger

每日向下行百幾層樓梯咪話唔傷膝頭

做倉辛苦，仲要人工低撚過做waiter, 真係on撚79

吾城

早走早著，再做落去只會拖住你寶貴時間去揾你應該行既路

邊個倉丫

做過公屋保安，有次巡樓後樓梯見到對校服情侶互摷緊好似想開波咁，當時心諗我自己識隱形咪好囉

唔好上心就得
難請人到仆街
係鳩hea下有冇人會炒九你

講真有幾多做倉管理層比你做？
搬番幾年先有chance升
做阿頭仲多野做過班細
又要管人 又要點人做

做商場囉

正常大學生根本一開始連apply個步都唔會做啦
讀完做倉務....

唉，唔識打字，難搵工。

食蕉同做看門🐶無分別，受氣到仆街，要忍住唔可以屌返佢地架

係呀，我就係完全對呢行冇concept, 又諗住叫做讀過下少少呢類，就去左囉，中過伏真係晒撚晒d時間

做商場保安，有得巡下算好好，我試過做商保一日十個鐘要企足同一位置好似化石咁，保安崗位坐下都冇

就算有得升，人工都低到pk,,

學生時期返左一日pt 做倉務
依種體驗真係一日都畀多佢

讀大學唔識打字
假膠都有個譜

學打字 速成又好倉頡都好，識打字好緊要

身邊真係有朋友唔識

好似坐監成個環境

識打字有咩工啱做

做跟車冇咁悶

你呢幾隻字點打的

最低人工既文員
或者好彩入到政府post

office boy 好多工都要識打字，普通文員仔都要識

文員個價仲衰過做倉

梗係唔會長做啦，最多做三個月，識打字之後轉文職

我暑期工多數做倉務

我用語音輸入，我仲要讀中文系，哈哈

係咁架啦
識打字容乜撚易
搵個中學生都得啦

一個月應該學得識，所以我應該做兩個月倉務算

文員，考政府，行政助理

個feel好搞笑

入黨

真係正廢人
見你個撚款應該都係樹大恒管level
想考aco搵果萬幾蚊

我 做淘寶貨倉務 算輕鬆 起薪有16k

，我身邊都有大學同學唔識打字

CityU

Fg?

中學冇教倉頡？

唔出奇，語音輸入的確係好快，以前無語音輸入要焗住學九方速成

唉 點會唔識打字啊師弟

學兩星期就得

係 同倉嘅有18歲有20歲做緊 得我一個u grad

Fg 讀bio
做緊養殖業 13k

工聯會都有開班

點解唔做其他工

讀咗四年大學都冇學打字，畢業左三個月都冇學打字，唉

我識條友英國讀PhD返香港做倉務

下次可以向上行

不如做待應

我做過大半年利x物流 得幾個後生
其他全部廢中廢老 仲有一大班新移民師奶炒散
生得好樣小小識嗲兩句就有hea位做
日日逼人ot 唔ot比說話你聽
環境又污糟 紙箱多塵到
就算帶住手套 放工個陣對手都係黑晒

讀緊u 果陣，做project用語音打字嗎

呢啲做一陣已經會升做行政級

呢啲似係家族生意
我都識一個屋企做倉嘅少爺仔

爛TU做唔到銀行工

我做緊個倉都幾閒。
9到6 日日準時收工，星期六搞掂啲野可以即閃。15k

都好呀，騎牛揾馬

諗多左，條友做萬寧，純粹屋企有錢又懶得搵工，做左兩三年倉務最後去左報入境處
佢條女都頂唔順飛左佢

14k sales 放8日紅日再加
以前part time區經理叫我番
店長好好人 自己又鐘意對人 又跑到數
好窮啦 接唔接呢個offer好

讀過logistics點會重唔識分係咩post

我都唔知可以搵咩做，得HD

你讀hd果行呢

因為完全未接觸過，當我天真傻仔，中L過伏真係晒晒d時間

打算做洗碗

出到黎做嘢咪好on9囉
個個噠噠噠你就係度口噏噏

Project全英文
應該無可能唔識打

你fg?

中文系

咁你點打文
唔好同我講全部都係語音輸入

全部都係呀，一份論文3000字

呢份都係淘寶 點解差咁遠

hsu edu lingu grad？

做住先？

首先識打自己個名，然後學打粗口，好快學識

可以的

文員呀嘛 唔洗搬貨分貨

CLS, 會唔會真係咁撚on9
咁樣你都唔學速成倉頡

一言難盡，之前想死，放棄咗自己

幫人補習好過啦 中文系大把家長要 到時有興趣咪補埋個pgde出嚟教書 做乜撚嘢倉務

屌 點解調返轉我係受氣個個以前個臭閪保安日撚日都黑面看門口鬧人 態度閪又成撚日小小事都撳人鐘上去嘈
嘈過幾次後我就當佢透明唔同弱智一般見識 但我知同座d人投訴過好多次
佢俾人照完肺就變本加厲最尾捱咗半年先換人

我....

老豆叫我由低做起

辛苦條春 日更坐係到玩電話 夜更係到瞓覺睇youtube 重要有冷氣

乞食科係做呢d 架啦，大學生好威？

哇，行落樓梯咁辛苦你呀

唔係年年請啲fd 做mt 架咩

做左差唔多4年
入職16k
做左2年幾轉公司跳糟升AM 28k
而家做緊公墓員

佢識人又有關係，後台硬

唔係個個咁好彩有好盤

調動貨物駛唔駛俾貨車佬屌

我樓下筍工一份 1.一定瞓 而 重搞到我有啲唔好意思嘈醒佢 一開個門就會bebebebe

讀返pgde做老師

係食蕉要受d住戶氣
倉起碼唔洗

有D倉既寫字樓的女真係正

GT 16 -> AS 20 -> S 23 -> AM 28

有OT錢？

做屋苑個啲要記住客名

大學畢業就返，半文半落手做，人工20頭

樓梯你估通風呀
36層行完同焗sona做運動一樣
仲要每層轉一圈
行一次最少成個鐘啦
跑一個鐘跑仲撚爽

Mk 妹佔多數，玩得又夠露

之後點?

我Lingu grad, 都叫打寫字樓工啦

仲撚on9
shitty仔做倉

唔請我

語音？😱😱😂😂😂

講到咁大聲
同倉比唔覺得好搞笑咩

Iphone語音輸入好快

講得啱

令到大家平均價值拉低哂，就係為咗份工？！

仲要話去考公墓園，樓主都唔係話係有大志嘅人

我HKU做緊地盤

仲有啲師奶係個玩杯葛
西客無理取鬧不在話下
通常返12個鐘 7-19 或者 9-21
有啲企閘既日晒雨淋 明明根本唔洗要人企既
個垃圾業委懶係要扮到高級住宅咁 要派人企
啲無理要求保安部都唔會向業委say no

係連登份份工都俾人屌架

又係度吹

我碩士 多你3000 但返六日

寫字樓多OL多女唔係正常咩
尤其係工廠大廈區嗰啲公司仔嘅office返工打扮無咁formal，啲女就着得mk啲自然多短裙背心

做咩做份咁既工
咩科

有咩問題

倉務經理呀？

因為唔洗咁高學歷 仲要六日都番
通常讀碩士都係做同份工有關
做幾耐先還到學費

咪on9啦 除咗自己一個做野 如果唔係都要受氣

你做老闆都要受氣啦

10年前hku 19工程畢業搵唔到工
讀書又on9上腦想做實業
結果因為title靚去左做倉
人工10500
人工低到ex都睇唔起我
返工見到會扮唔識
話就做sales
實際要頂要成日去凍櫃搬搬抬拾
返工遠 又成班粗口爛舌既工人
個陣畢業禮都抬唔起頭做人
不過個陣返工成班差唔多年紀既女仔一齊做
（因為得我一個後生仔，之後其他工都未試過俾成班女圍）（同埋女仔唔駛搬，負責點貨only)
其實都做得幾開心

轉工既原因係因為做左一年review人工
連齊頭500都唔加俾我
之後做夠一年就轉工去左做sales
人工即刻過20k
[black]而家so far 都未餓死[/black]

諗返起返倉都係一個唔錯既體驗
點醒左我唔好咁輕易妥協做死一世垃圾工

10k>20k.#d

Year 4 返咗兩個月part time 倉務
一個月九千幾港紙
利申：外國

地盤人工就唔係呢個價啦

多唔多野做？

邊間u 咩科

一時時
朝早跟車攞貨，下晝分類搬嘢入貨場
因為返社企名下既thrift store，貨品來源大部份係捐出黎；由衫到梳化都收，所以工作量好睇我地收到d咩
第一日返工有公司捐咗七張梳化俾我地，我同個partner要搬哂入貨場/鋪面（仲要我哋間鋪個loading bay豆潤咁細, 好難搞）
後來越黎越少人手，但係donation又係咁收塞爆貨場做到踢哂腳，又有d政治嘢
好快quit咗

好辛苦你喎

屌完人最多咪比上面轉盤
你估炒鳩你咩

師兄都係u grad?

屌你傻架讀完大學走去做倉做苦力
呢d無讀過書有手有腳（甚至呀叉）就做得既垃圾辛苦工，仲要雞碎咁多人工

對唔對得住自己

利申以前做倉

做三個月，跟住就轉工。

純粹係唔識打字，好難搵文職。可能要一兩個月先學得識

閪公司開名啦屌

做中層應付上頭無理要求，下面奶嘢或者唔夠人理所當然又係你頂，總之全倉上下有事都屌你老母

上莊，識人，搞大o，你吹得我漲

細個打online game都學識啦

有個讀完top up既fd 話大把大學生做呢啲勞力工 on9

我都唔識打速成/倉頡
電話只係識打筆劃 電腦用手寫
都有公司請做文職

中五畢業都搵多你幾倍

企喺度都辛苦？

其士既子公司黎，應該得一間做logistic/warehouse

做地盤都唔做倉務啦 倉務悶到嘔

做倉務要夠大隻先搬到啲野， 又要夠惡先唔會比人恰，新人第一日慢啲都比人屌

真。倉長工恰炒散/新仔

最辛苦係要忍受人地既目光

呢個post好貼地

我以前返過兩個月暑期工，做倉，日日返到去就係同人傾偈瞓覺

大把hea工60/hr
洗閪做呢d

倉務師

邊有咁易搵hea工
保安都受上司同事客人氣啦

打私人工一樣等收皮

物流呢科/呢行已經係狗也不屌

係唔係包車包食包考牌先

做過先知香港係冇物流，得運輸真係狗也不屌。
要用咁既體力，不如去做地盤？人工低撚到閪咁，狗也不屌！

吹到

想問下, 我仲未更新果個UI2.5, 如果我直接更新今日NOTE10新出既更新, 係唔係會SKIP左UI2.5個更新?

因為大家都係慢慢嚟

做夜更學校商廈地盤瞓覺打機又一晚

樓上話做保安都辛苦嗰啲
講真，真係冇嘢再啱你做
你老味，行幾層樓梯同我講辛苦

做倉就還好啦
佢體力勞動其實唔係大問題
最大問題係唔知點解個文化成日係要屌屌屌屌屌屌
個環境壓力大到仆街
反而出去跟車嗰陣時，人少少，三條佬就好free
我記得好似整爛咗四季酒店唔知邊棧大過我個人幾倍嘅吊燈
個司機大佬即刻叫我上返車， 匿埋係司機位下面
話上面佢搞掂

一兩個月有突啦

問題係你打得快唔快

佢字都唔識打 只可以去做紀律部隊

夜更商場保安慘過當兵一晚轉好多次位，一瞓覺比人大大聲屌，物管對保安呼呼喝喝

你老味，做過保安未，真係得巡樓咩，你講果啲係座頭算好好啦，入到去座頭位已經好好彩，保安重有好多位，有外圍保安要日曬雨淋，保安分軍裝同西裝，齋坐得閒巡樓叫西裝，軍裝要搬鐵馬同人流控制，有啲要戶外打交通，又有啲要搬報紙

唔好做 做第二間公司或第二個盤 同公司講要做無IC 一人盤
佢唔肯就搵第二間公司 以前做G4S 你唔做 佢即刻點都搵個盤比你滿足你要求 呢行難請人 公司想留人多過炒人 除非你犯左大錯瞓覺比人影到斷正

唉，遲左識呢啲嘢都比人剝削左好耐靚仔靚女有好盤，毒撚做豬頭骨

有保安牌，但係咁嘅人工唔會做
講辛苦嘅話我暫時做過最辛苦係扎鐵
行樓梯上30樓係基本
呢個唔係工作內容，只係要行上去做
咩撚野日曬雨林真係基本
最撚仆街係好撚重

你講到咁辛苦
咁又做？人工又低
定又係啊q精神

廢撚做垃圾工係有原因嘅

我以前做過保安都因為太遠太低人工就無做，
我只係想話行行都辛苦啦保安比人感覺係行行企企企實際上做啲咩外行人都唔知，鬥辛苦無意思，保安巡樓係基本功但唔係剩係做呢樣嘅，都聽過好多老人家做保安做得耐傷膝頭又有咩勞損，

唉，行行都有辛苦一面架啦，尤其係低學歷低技術人員

最爽係政府高官特首鳩做hea做 都無事， 最多面皮厚捱下鬧，最重要識擦鞋

唔奇 依家基本上比錢就有學位

唉屌 我都u grad 做緊倉炒散
開工做到收工無停手
依期啲工都係咁垃圾

你做咩倉？ 我今日做完 我個倉做食物飲品文具 好爽 仲有靚女做 成班後生仔場
今日多單都抖左成個鐘好撚好做

衣服倉 忙到仆街 無得抖....

揾過 揾到好做為止 做過閪工就知咩係好工我都係facebook揾

搵緊長工 19年grad 炒左年幾散

而家長工難揾 做住先一係做sales pomotor但呢D根本無野學
我之前上完4 個鐘train (姐係尻up係做room到) 收左300好撚爽

倉啲工作真心唔洗用腦 有手有腳就做得 無野可以學到

我見過個老細鐘意果個做得慢,之後屌鳩做得快果D

咁又係 不過我揾到果份pt倉咁舒服 咪做住先 而家都無人請聽日再send cv咁多人失業同你爭 國泰又話炒人

咁on9真定假

可能覺得做得快又要搵野比你做 怕麻煩

舒服點都做住先啦 唔好哂左啲時間
Grad左年幾 無做過full time
炒散果啲唔會入到cv 即係cv係垃圾

intern有無做過？

讀書時期果啲囉 但讀完唔想做番果行

intern都可以寫入cv姐 咁就唔係無啦

錯哂啦…間野好多野做架
係做得慢 又hea住做果個老細like ,攬撚住佢炸

以前係某間大野做PT替假
高級酒店盤佢夠膽死開班呀叔老野42.5一粒鐘
佢地聊完我吹水之後集體話轉盤 笑撚死

對你黎講係

隨時幾年都考唔到

考到死

樓主做成點呀 好唔好做？

我而家就係咁，揾工成日被質疑

hr唔一定問架 係你唔好彩

可以考慮下讀返書洗底

如果大學生要做倉務，咁不如去外國做。舒服好多，又容易上車，環境又好

唔得，我唔怕講埋啦，我諗我呢個case, 全港冇一個人係我咁，我可以話墊晒底。
我搞，上年先岩岩pass到大學grad, 而家27,8

想再知多d加我tg

少啲 又唔係無既 大學一樣有廿尾既人

巡樓事少 抄車牌 行外圍
要踩單車行 因為草地有蛇

我同你講，我已經冇再揾以前同期既中學，大學同學，斷晒咁濟，我自己都覺羞恥

咁真係老左D不過唔洗驚啦 我讀hd果時好多同學都係3x歲 唔洗咁介意 如果個社會真係咁不近人情 我支持你咬老綜 做partime收現金 唔洗交租税 只要唔做傷天害理既事 無人會怪你架

你咁既心態有得in都拎唔到offer啦

我而家係以前一直做炒散，pt, 得一分以前讀u時做既intern, cv 完全唔見得人。
我公開試成績算中上，但因為當初差英文一科，搞到上大學一波3折，上到u 又好多問題，搞到而家咁，而家揾緊工。

其實而家少左好多呢d 心態啦，最黑暗已過去。而家我係屋企有時間就學電腦技能。

我而家咪又係無揾中同fd玩 唔一定要同人玩既 不過識玩card唔怕識唔到人 大把人同你玩啦 番工番番D多後生條場既場 咁咪有fd囉

食蕉辛苦係對班 hi 租戶及住客

只不過我唔願比佢地知我咁既情況。
而家心態算好多好多，淨係要向前積極，呢幾年太多太多遺憾，我已看透。